牙爺要大家過年過得開開心心

爺你老母 無北水不知幾好

啱呀
雜種一縮埋佢老母個閪度即升
無人阻住晒大家開心